轉台問題

第一次轉台有少少問題想問。上cmhk台個時用左老母個名，而家想轉台要點搞？搵老母申請轉左台先轉返名定點？另外問多樣，我11月30號完cmhk約，要幾時打去斷？仲有轉台plan諗住要2mb無限，有咩好推介？麻煩各位。

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用